如果當初係財爺做特首 事情係咪都係唔變？

佢就係唔肯應承修例，咪無得做囉